奇洛李維斯假戲真做同stranger things女星結婚多年

Winona Ryder
Keanu Reeves
最近Winona在訪問透露驚人秘密
她與K先生於1992年拍吸血鬼一戲
當中結婚一幕
請了真正做牧師既牧師演牧師
使該場儀式具法律效力
拍完該場戲之後
兩人正式成為了夫妻

今年兩人將在銀幕再度合作
Destination Wedding
於美國八月三十一日首映田

Winona 於stranger things 演男孩母親

Winona Ryder後生時真係好靚

呢個女演員好似有精神病成日走去商場盜竊

為宣傳新片《Destination Wedding》，奇洛與雲露娜接受媒體《Entertainment Weekly》訪問，期間雲露娜忽然爆料話，26年前與奇洛拍攝《吸血殭屍：驚情四百年》的婚禮場面原來是真‧結婚！「我們在電影中真的結了婚，不，我向上帝發誓，我認為我們在現實中已結婚。那一幕，導演哥普拉請了一名如假包換的羅馬尼亞藉神父，他做足所有步驟，我們也拍下整個過程，所以我覺得我們已經結婚了。」

一時之間，奇洛都接不到雲露娜的驚人言論，仲反問：「我們說了『我願意』？」，雲露娜就話：「你忘記了？在情人節當日發生的」，奇洛：「天呀，我們結婚了。」當然，這只是雲露娜的一番戲言

奇洛李維斯唔洗再sad了

結左婚仲扮毒撚

如果唔係 fiona仲邊有咁多Fantasy... 日日寫 信封封寫滿六百句我愛你
寫夠十年信會得到答覆

吸血鬼套戲兩個都屎戲到仆街

幽默感既野